連登仔早排又話要攬炒，依家又J香港經濟無問題。

咁姐係點？

精神分裂

2樓可以b埋
等佢地互含

？

連登仔：連登仔唔係一個個體

wo~wo~wo~wo 點解要攬炒

秒左

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
霍金轉身
(狗隻#27866)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?